\SetVersePairs[
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{De}{us}, Deus meus, quare me dereli\MediatioVIII{quí}[sti?] Longe a salutáre mea verba ru\TerminatioVIII{gí}{tus}[ ]{me}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Meu}[ ]{Deus}, meu Deus, por que me abando\MediatioVIII{nas}[tes?] E ficais longe de meu grito e \TerminatioVIII{mi}{nha}[ ]{pre}ce?~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{De}{us} meus, clamo per diem, et non ex\MediatioVIII{áu}[dis,] et nocte, et non est ré\TerminatioVIII{qui}{es}[ ]{mi}hi.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ó}[ ]{meu} Deus, clamo de dia e não me ou\MediatioVIII{vis}[,] clamo de noite e para mim não \TerminatioVIII{há}[ ]{res}{pos}ta!~\Antiphona},
  {\item \VSup{21}\Inchoatio{E}{ru}e a frámea ánimam \MediatioVIII{me}[am] et de manu canis únicam meam.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{21}\Inchoatio{Da}[ ]{es}pada libertai a minha \MediatioVIII{al}[ma,] e das garras desses cães, a \TerminatioVIII{mi}{nha}[ ]{vi}da!~\Antiphona},
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Sal}{va} me ex ore le\MediatioVIII{ó}[nis] et a córnibus unicórnium humili\TerminatioVIII{tá}{tem}[ ]{me}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{22}\Inchoatio{Ar}{ran}cai-me da goela do le\MediatioVIII{ão}[,] e a mim tão pobre, desses touros \TerminatioVIII{que}[ ]{m\itie{e a}}{ta}cam!~\Antiphona}
}